警察入一入黎

周保松Facebook：

／看了一整夜昨天發生的一切。我想，我真的沒有辦法原諒香港警察。
我實在不想這樣，因為警隊也有我教過的學生，而我平日接觸過的警察（主要是抄我牌的交通警）是不錯的。我甚至理解你們有你們的角色和任務。
但經過昨天這樣的鎮壓，我不知道你們怎樣才能再得到我的尊重。你們侮辱了自己。你們令自己變得很醜陋。千萬不要說，你們沒有選擇。／

各位香港警察，希望你地仲有少少良知。普通市民手無寸鐵，點解有工唔返，咁辛苦出黎，就係為左捍衛香港僅有既人權同自由。但係警察點對我地？在場除左年輕人，仲有好多老人家、中學生，點解佢地要豁條命出黎，就係為左守護我地既家園，而呢個家園你地都有份。你可以話你收左份糧要咁做，但自己諗下係咪為左份糧連人性都可以唔要。做人定繼續做港共既走狗，你地仲有得揀。

最後，香港市民要加油。我地仲未輸，一齊捱埋落去。